當法律不再保護人民，法律將不再束縛於人民 ［蝙蝠俠］

後邊個句你係咪掉轉咗